有冇男人唔叫雞唔賭錢唔飲酒唔食煙？

真男人係我係我！

hi 毒撚

婚前有叫，無煙酒。婚後戒雞，但就俾老婆撩飲酒

唔睇波嘅都有,我咪係囉

me

冇玩股票咩

唔算賭錢。。。

國際賭場

你老婆知唔知你婚前有叫雞?

知大概，點玩就梗係打死無講

如果我有叫 一定死口唔認 即使係婚前叫或識對方之前叫

咁講真，我都係有返咁上下年紀先拍拖，佢又多少知我以前個底， 話無一定唔信啦。我又真係鍾意佢，咪坦白囉，但係又唔可以完全坦白晒，佢一定嬲

有咩係隻雞可以玩老婆唔玩得？

即係同老婆拍拖時都有叫雞？

拍拖無啦

3p